borderlands2係咪已經冇人玩

見到特價買黎回味下 一路開住公開 幾個鐘都冇人入 配對又一個人都見唔到 定係進度未去到後面係搵唔到人

邊有人依隻game玩public coop架
梗係同friend玩先好玩架啦

幾年前仲係新game就話可以public coop姐
依家單機玩下就算

邊忽垃圾呀

好玩就好玩
但每次玩新人都要從頭升LV真係好ON9
例如我一開始玩ENGINEER
J完一大輪打二週目都過埋
想玩其他職業
SOR 由1LV開始升起啦

有冇人爆到三週目

有隻lv72 zero
玩左263個鐘

玩第二個人直接download 三週目save 算數
又要loop 玩過曬 打多幾次其實好悶

我玩到lv 72.2 engineer
因為啲裝跟唔上，俾啲細怪屌死